【2018年終】入黎放低你既年度佳作&年度糞作

又到季尾，本季動畫過埋今晚就完哂咁滯
入黎放低你既年度動畫順便做個總結

聖誕快樂

佳作：來玩遊戲吧
原因：集集都有得笑，劇本聲優分鏡演出精彩

糞作：Darling in the Franxx
原因：eva搬字過紙，懶有深度，唔知故事想表達d乜，人類x鬼人

工作細胞
糞作諗唔到, 今年睇得少

比宇宙更遠的地方

尾二個集翻睇都會喊

糞作 : 霸穹 封神演義
原因 : 明明漫畫好出色, 當初諗住今次還原原作差極有限,
仆你個街原作咁優秀都可以俾製作組整到爛曬
18年前果套改編TV版仙界傳仲好過佢

南極神作

年度最佳唔係南極 就 係佐賀偶象

刀劍神域
公認神作

日本仔公認今年神作
冬季 童話魔法使
春季 覇穹封神演義
夏季 百錬覇王

zombieland saga

年度好難諗但淨係講今季最佳我會投兔女郎，最差好難揀但worst4我會話係魔禁3 食屎仔4 妹非妹同生仔救世

跑步

Overload

今年最佳：露營
唔係普通既賣萌番，又學到野又有友誼心理描寫

最廢： darling
我諗無咩人會捍衛呢套四不像？校園喜劇又唔係，機人又唔係，賣肉又唔係，劇情又唔係

最大失所望： 紫羅蘭
呢套野我唔識講

南極

紫羅蘭永恆花園出之前真係吹到好大, 話咩動畫界既聖經
仲以為真係文青類作品既頂點
點知出到黎d 劇情好婆媽好老土
不過女主角畫得幾靚就真既

講起漫畫改篇 今季有魔偶馬戲團

糞作 pop子

Release the spyce神作

神作：兔女郎
糞作：刀劍

Pop Team Epic攞晒兩邊
真正霸權

來玩遊戲吧
無一套動漫可以集集笑

18年最鍾意:
比宇宙更遙遠的地方
Lost Song
少女☆歌劇Revue Starlight
紫羅蘭永恆花園

糞作想唔到，因為通常過唔到兩集就自動無視。

佳作：
南極
露營
佐賀

失望既有：
紫羅蘭
銀英傳 (太趕時間，應該起碼要半年番先有睇頭)

另外想講今年兩套原創番(南極，佐賀)爆冷跑出，可喜可賀。
希望來年都一樣有呢 d 高質素既動畫。

佳作應該係Stein gate 0
糞作諗唔出

今年我最喜歡佐賀偶像是傳奇

追番指南lm

黃金神威

進擊

紫羅蘭唔錯呀
集集都好感人

糞作個到講得幾好

點糞法

佳作:刀劍

糞作:刀劍以外 (佐賀唔計 )

兔女郎都神作有咩資格扮嘢踩刀劍

最大糞作一撚定係pop team epic

同意=.=

好睇？

年度糞作:
1.為我而生
2.妹妹

佐賀年度最佳
本身為mamo睇 冇諗過咁正

神作：
比宇宙還遠的地方
少女歌劇
SSSS
三套神作

佳作：
新銀英
月影
GGO

垃圾：
Darling 你老母除左抄eva仲有啲乜
手機俠2

今年嘅原創

神作：惡魔人，露營，南極，少歌
糞：太多
最失望：紫羅蘭

佳:zombie land Saga Gridman
糞:唔知

Saga

加多個gridman

佢原作真係好文青 可以排係文少後面 動畫真係改到on99

套少女歌劇 悶到爆
百合劇情mama就算 d角色擺post同台詞又鬼死咁痛
真係睇到我好痛苦 估唔到有人會叫呢套神作
利申:自己係一睇就睇曬成套唔棄番既人

為我而生

歌劇唔擺post唔通除衫賣肉 套野兩大賣點都唔啱食就屌人垃圾 好波

你唔識欣賞姐。

就算唔啱以上兩點 客觀去睇分鏡 劇情 音樂 風格 作畫都絕對有佳作以上啦